[冇圖]而家啲小學生咁好營養

呢兩三年成日見到啲小學女仔，睇樣似高小，但對波仲大過某啲港女(唔係肥婆)，大個仲得了既

圖呢

屌你老母唔信邪入黎 點知真係無圖

BTW高你老母小

小4至小6唔係高小係咩

上面要圖嗰啲諗下點同FBI解釋啦